點睇利記接連比球證迫害？

對愛打比，1:0都比愛記黑番球12m追和
對西布朗魚腩，明明入左波都比黑哨屈手球變0:0
偉大嘅利記比人迫害痛失4分，無天理

足總針對利記都唔係第一日
英超有幾耐利記就被迫害咗幾耐

Yesss 冇迫害既話一定年年攞英超

猶太利